Amazon買電腦parts伏唔伏

小弟見Amazon價錢比香港低，但最驚係啲Warranty Policy。仆街好驚無端端一送到黎張顯卡壞咗咪仆街...有冇師兄喺上面買過野可以解答下細佬

買顯卡去淘寶買先啱你

Amazon壞左可以拎返去退

佢會連埋運費退

如果保養好似得EVGA有國際保(上網登記)

不過EVGA你都係要自己寄去台灣

你怕麻煩係香港揀算

除非你想要果張貴好多

我電腦所有野都AMAZON買, 趁特價一件件買

返去支國買colorful啦

京東買好好多

亞馬遜有壞隨便退 回款時間長 唔似淘寶會被賣家煩
如果唔係亞馬遜賣家 係第三方賣家送退貨repack件比你 搵客服價錢平仲會唔洗回收直接退番錢比你 缺點係要識英文

其實你有冇去過黃金？ 依家寄amazon好似都幾麻煩 唔知啲集運倉有冇爆 等得嚟不如係香港買（如果你急住用

聽落好似幾好喎

原本我都諗住黃金切，但係驚黃金多人，一個唔小心肺炎就仆街然後禁啱上去Amazon check吓price，又唔見佢比3c既quotation便d，所以就考慮緊會唔會係Amazon買

*又見

支持amazon買，好過益香港班仆街要拎黎交租

依家停左送香港
好似

newegg

識野
Newegg=京東=淘寶
中共公司不要分那麼細

搵間電腦黃店買就最安心。

又顯卡又小弟師兄細佬
你都係返印度食蕉啦